林鄭今日神隱

你估佢幾時出嚟講嘢?
幾時譴責譴責再譴責?

理西佢咩，無人想知

個閪婆肯定想衝出黎
但係元朗單野支聯辦玩到咁大,邊有得衝出黎

傀儡 who fucking cares

無政府狀態